覺唔覺美國副總統彭斯呢排好似隱左型咁?

TRUMP 叫佢攪掂COVID後就好似少左出黎講野, Black Live matter 又唔多見佢出黎講野!! 打中共又冇出黎講野抽水比POMPEO 搶晒風頭! 究竟佢攪緊咩呢? 咁難得一個咁有台型又似基連既人冇乜表演機會

中左武肺

未有勝負都唔落注

佢做返副總統都

搞行政囉 老侵咁忙

佢最近搞 domestic 咪小左上外國電視

中文媒體的確少咗好多，英文新聞先搵到

有無隱埋右型？